九十後花30萬，GTT改成GTR

90後金融人阿爽買咗一部二手34代GT-T，再改裝成GT-R 34代Z-Tune嘅樣。雖然成日畀人話係扮GT-R，但佢表示自己非常享受改裝嘅過程，花咗唔少心血，唔會理旁人嘅取笑。

倫敦金融人？

裝假狗 屌佢老母

話唔定揸GTR佢屎咗啦

過rb係咪勾得

點解唔直接買架

車牌FR34 報1823先

1823 有人非法改裝先
冇錢買gtr 咪認左佢
講咁多野做咩

佢唔係第一個
十幾年前，重有另外一個
當年gtt 10萬，gtr34 3x萬
改1x萬

我要買GTR！！

睇內文係話佢偶然重遇到同一部車 覺得有緣所以先買佢
我覺得呢樣野個車主自己高興就好 反正睇佢都係享受改車多過鍾意原裝
同鍾意揸開蓬差唔多道理 有人覺得開蓬車食塵 但車主本身係覺得好爽

z tune好撚貴

點改都係得個樣
冇咗套四驅 又冇RB26
金融人果然係金融人
要呃人先要呃自己

反正都係非法改裝
買2.5 NA 4WD版 自己裝Turbo 點睇都好過買GTT

gtr 34好多件升到pk
etc 鈴，桶seat,mdf mon，尾翼
我fd以前改過
話而家升左兩三倍價錢

點改都無得同我架fc鬥～～～～～

lancer改evo 包圍, 4條軨縮撚曬入去
你估我唔想買真露筍?
錢呢?

車牌都唔遮, 蘋果擺明玩鳩個車主
呢架野又唔係改到九唔搭八就唔好追擊人啦
車主肯落本買正廠野已經好過買假野先

Wee 暈暈Wee暈暈

一定要報
唔好唔報
唔報正傻閪

其實唔覺有問題
Gtt後驅有佢好處
又有turbo。有乜問題
係痴GtR章爭d。
不過十部有十部都痴左啦

「其實當初有考慮過購入34代的GT-R，但畢竟34代的售價屬於『天價』，現時更達百萬，就算購入了，駕駛時都只會心驚膽跳，再加上自己喜歡改裝，GT-R反而會令我綁手綁腳。」

買唔起都有得打飛機

個款十成十係倫敦金啲仆街啦

其實唔夠技術嘅話GTT仲易炒
唔慣Turbo lag鳩踩油隨時甩